其實兩登都冇高質過

都唔明高登班友自high做乜
上得登都係為左搵過gossip heaheahea過日架啦

晨早搵左啦

垃圾中的戰鬥機